有冇人有個強勢既女朋友

好似大部分既事都係佢決定咁
任何事情都要計劃好
但永遠都唔係跟計劃進行
佢永遠是對的
發脾氣就梗啦
講到佢唔岩聽就話 "你中意啦
你決定啦"
但其實你已經有自己既諗法

開始覺得好辛苦

比啲意見

負能量爆燈

所以會好怕講太多

你唔夠佢強咪佢強勢囉
你曲線話緊自己弱

香港主流都係咁

邊到識到

咁就要睇樓主你係咪好有主見既人啦
我女朋友算係依種人，但我個人就冇咩主見，所以都好夾

但佢如果發脾氣係無理取鬧，我唔會氹返佢

所以真係人夾人，佢有主見我冇咩主見，但又會平衡到對方，有主見同手拎大權唔同

巴打你個名

決定事情 就算唔願意都會遷對方
但講到情感問題 好易誤解我
會覺得我唔理解佢以前既傷痛

強勢老母點睇？

咁你有唔滿意, 直接同佢開心見誠傾啦
尼D事積埋只不過係塊炸彈 差在幾時爆

咁扑野果時嘅佢係點

廢物

尼你老母啊

究竟習慣所有事 工作 屋企 情人 都吞曬
直到忍唔到先爆係咪我錯

尼你老母

扑野應該都係條女話事

重改名叫自己冷血

笑屎

香港女仔除左呢種性格仲有第二種架咩？

同意，會唔會係樓主唔夠主見？或者喺佢面前你就好似好多嘢唔識要佢幫要佢照顧？

抑或真係你女朋友係潑婦打橫黎永遠唔聽人意見，咁佢應該會無朋友

永遠無錯
同一件事
佢做就啱，你做就錯
話佢，佢就回句
"我錯你跟住我錯呀"